作為一個學生 聽日有咩可以做

淨係諗到可以撳𨋢 有冇其他嘢可以做

推

我都係 推唔到

18區開花

哨

鎖9學校

幫手塞路

記得唔好亂過馬路
記得拎定散子先上車
記得入閘前拎定八達通